與頂尖創新科技人物交流是非常重要

楊偉雄在跟與會者交流時表示，與頂尖創新科技人物交流是非常重要，指：「做創科呢，我同嗰啲專家（交流過），而專家入面呢，（你哋）有邊個見過Steve Jobs？未有？我見過！我真係見過！」之後他再引伸指，從喬布斯那裡領悟出，創科的真正兩大優勢，一個是標準，一個是平台。